超時空要塞又有新作 2018播

垃圾delta捱唔到十年

垃圾三角

delta 13集當佢完左

delta真係好垃圾

delta主角係死神同紅毛

剩係聽歌

難易度 G

衣驚奶波大奶

我真係未見過macross系列男主角唔洗打boss

河西 見好就收口廿

河森 見好就收啦

Macross空戰 plus一定係最正

衝出黎補獲

我估係delta電影重制版 學f咁改劇情變神作

完全新作同delta扯唔上關係

好心佢搞返好 Delta 個劇本佢啦

整個劇場版比三角形啦屌你

呢套野嘅三角戀搞到我諗起櫻花莊
另一個"女主"又係中途開始神隱

無印劇場版呢
我覺得中規中矩+神曲加持

plus世界第一

河森請到菅野洋子出山我幫佢抬橋又點話

7世界第一

菅野洋子幫MF制造好多經典歌
菅野見到三角音樂不男不女已經偷笑

F劇場版👍🏻